美國有警員殺死一黑人男子觸發警民衝突 當局頒宵禁令

美國明尼蘇達州城市布魯克林中心警員開槍殺死一名20歲黑人男子，事件引發示威抗議，期間發生警民衝突。市政府頒布宵禁令，直至翌日早上6時。市長形容事件是悲劇，呼籲示威者以和平方式表達意見。

事發於當地星期日下午，涉事男子駕駛期間，涉嫌違反交通規則，被警員截停，警員發現男子正被通緝，嘗試拘捕他，男子開車逃走，期間被一名警員開槍撃中，車輛撞到另一輛車後停下，男子昏迷，當場證實死亡。

事發地點距離去年5月，黑人男子弗洛伊德被警員跪頸後死亡的地點，只是大約16公里。一批示威者星期日晚上，在一幢警方建築物外聚集抗議，期間有人破壞警車，引發警民衝突。警方發射催淚彈及橡膠子彈驅散。

抵啦 黑鬼

力架

事發於當地星期日下午，涉事男子駕駛期間，涉嫌違反交通規則，被警員截停，警員發現男子正被通緝，嘗試拘捕他，男子開車逃走，期間被一名警員開槍撃中，車輛撞到另一輛車後停下，男子昏迷，當場證實死亡。

黑鬼真係幫唔落

被通緝

餓左一排, 黑鬼又可以借機暴動打劫

垃圾白皮豬

死黑鬼重抽做支那人

BLM BLM!!

又嚟美國

尊重啦 黑鬼前黑鬼後

係嘅，死黑鬼

亞裔小朋友被數名黑人威脅要強姦他姐姐

拒播可以點兜？
sor 差d唔記得左左膠將道友賊仔吹到變英雄

黑人係有特權架

事發地點距離去年5月，黑人男子弗洛伊德被警員跪頸後死亡的地點，只是大約16公里。

傳媒垃圾暗示層出不窮 呢啲有咩意義 個警察特登喺個位開槍咩？定顯示該地區警爆嚴重？
通輯犯喎 唔通唔做嘢呀

係嘅，ching chong rice eating motherfucker

黑人區 又黑幫 又槍戰 又毒品交易

黑人有錢都即刻搬走啦

不過無事喎 民主黨拜登話事 無racist 無事無事

早幾日香港開槍果單夠肓反

咪係囉
侮辱咗啲鬼
力架力架力架

變英雄真係笑死人左膠講出來有冇笑到

BLM

WHITE LIVES MATTER

死黑柴
黑猩猩
死黑鬼
死黑奴

BLM唔會侵侵嗰時出嚟 登登產台就唔出嚟下嘛
唔好做得太明顯喎

咪係 洗乜兜
個警員被解僱控告謀殺
黑鬼又有幾千萬賠償

對唔住囉，死黑鬼

黑人係暴力、強姦、搶劫嘅源頭

只有少部份黑人肯認真努力向上游

成功例子 丹素華盛頓

之前嗰個佛諾依得直程係慣犯嚟，事後嗰個警察已經俾政府告佢，之後仲可以為咗呢件事而全國暴動，唔講唔知以為殺咗國父/ 戰爭英雄級人物

又係黑鬼自己攞嚟

佢唔開車逃走都未必會死

好似話個女差人叫taser 但係攞咗支glock出黎開槍射佢

新聞話個女差人仲要係senior officer

個標題好誤導。應該用誤殺

BLM出嚟未

咁多個人種之中，係黑人最冇用

東亞黃人以中國為首嘅儒家文明，係古代世界（即係明代中葉之前）嘅第一文明，長時間稱霸東亞世界

西亞高加索人嘅伊斯蘭文明，係古代世界嘅第二文明，曾經喺歐洲舉世無雙

白人作為排第三嘅文明，喺文藝復興之後科技同思想大躍進，成為後來嘅世界第一文明

另外仲有古埃及文明、美州瑪雅文明，各顯神通

唯獨黑人，幾乎無咩文明可言，對人類文明發展無乜貢獻可言，究竟黑人除咗打架之外仲有咩用？

原來係通緝犯
但左膠唔會睇到

出咗嚟玩零元購

繼續有藉口搶嘢

free Nike adidas一嘢攞八盒

繁殖

力㗎咁撚低質
仲成日話人歧視佢

自己就壞事盡做

華人 : 唔好搞事

召喚John_Weak, 支持左翼果d賤種入嚟吠兩聲

似曾相識

過左選舉唔會有人理
好快沉

垃圾力架

記得康有為定邊個將唔同顏色人種分等級

屌你個閪要google先知你講乜鳩
原來辱華句子 又唔撚係支那人玻璃心

係康有為

黑人其實同動物冇乜分別，事實

sor囉死黑鬼

幾時飛美國支持BLM?

珍，因為佢地智商只係高猩猩少少

被警員截停，警員發現男子正被通緝，嘗試拘捕他，男子開車逃走，期間被一名警員開槍撃中，車輛撞到另一輛車後停下，男子昏迷

開槍有咩問題？

又一輪打劫，燒野。

唔好發夢啦，上次係民主黨叫佢地出黎做勢反侵，而家點會叫佢地出黎反拜登

通緝都唔拉得你，你走佬仲要幫你開路? 幫唔落喎

唔講仲以為係第三世界

黑猩猩肚餓了 要搞事了

原始種淨係識得渣住支槍渣住支雪茄大麻影自己懶係惡懶係gangsta咁

康有為認為只要經過一百年中國人可以完全變成白皮膚，對於棕色的人群，康有為認為願意和棕種人結婚的黃種人和白種人應該大力有賞。至於黑人，康有為認為無法挽救，在康有為的書中，黑人是沒有存在的位置的，在他眼中黑人又丑又蠢，康有為還建議減少黑人存在的數量，甚至想要用藥物完全滅絕他們。

美國發生過幾多單殺死白人引發衝突？

你on9，唔通手足拒捕就應該俾人開槍射咩

都話好多連登仔係支持警察執法

你on9，唔通手足全部都係通輯犯咩

黑人-1
犯罪-1

對唔住死黑鬼
送梳蕉俾你原諒我OK？

黑鬼犯法天經地義，你要拘捕佢姐係歧視啦BLM!!!

做奴隸？

力架又可以乘機發大財